旺角男子墮樓 「拱橋」般掛屍平台 血濺外牆

旺角道9號 ，凌晨1時許，一名中年男子從大廈高處飛墮， 背部擱在4樓平台欄柵上，身體如「拱橋」般摺曲擱在圍欄上重創昏迷。事主上半身面向旺角道，鮮血染滿外牆留下一條恐怖血路。一隊衝鋒隊警員巡經見狀通知上鋒，消防員到場架起雲梯協助，將墮樓男子抬下，經救護員檢驗後證實不治，警方正調查男子墮樓原因。

//上半身面向旺角道// 屌你死神來了情節

邊個再話手足一定block

活人跳樓 真係會爆/噴/濺血

成條血路

手足

衝鋒隊警員巡經見狀

通常第一個發現既都

跳樓真係要好大勇氣RIP

衝鋒隊警員 is sus
self report

你老母你自己死好啦，咪撚咁樣嚇尻人呀，你自己喱埋一二邊死左佢咪算囉，層樓唔係你ge 話多得你唔少，生又累人死又累業主

連仔:黑警又殺人啦

5P深夜護航時間

據知事主年約30歲，持雙程證來港，警方未有撿獲遺書

支足黎無可疑

有無人有無格片？

手足

口病

香港缺乏liveleak同gore之類既網站

上面兩隻五毛狗

仲要著紅衫?

希望係藍絲

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

你真係引左兩隻一早block柒左嘅出嚟

手joke

據知事主年約30歲，持雙程證來港，警方未有撿獲遺書，初步調查後相信他由大廈天台墮下。

30歲就中年？

你老母

無可疑

你老母黎

佢老母黎 受唔住刺激

希望佢會搵一搵你

伯母

要怪就怪黑警，因為一撚定係佢哋做的

應該仲係青春期先啱

on9廢柴 希望下個到你屋企人添呀

藍屍手足

消防員心理陰影

手.....

黑警

國安法

屌雙程證
又要香港人埋單

屌你

呢種就高清

又撚手足

我每次都專登入爬呢D POST BLOCK D ON9 五毛

遲左既萬聖節

狗：阿叔sus so i killed him

五毛d手足

好多已封鎖會員

難為消防 新出班個d點做得落手

爬入來巴打你爬蟲類？

循例講句支畜常落

你老母係雞啊

巴打20後定係咩
爬文都唔知？
定係黑驚PR阿

國足

手足既話肯定又話無可疑

RIP

最近好多中年跳樓
係咪因為失業？

但係經濟有差咩？
成條街係人 商場人來人往

咁都有大陸手足既
雖然佔少數

又要 block，又要睇。

其實你哋以前咪又係咁

\|/ RIP

表面就咁睇冇可疑啦，收隊放工

你咁快下定論係自殺唔係他殺？

我想柒婆咁死

哇頂 唔敢睇圖

伯母好污糟

做咩咁大反應啫

死個個係藍屍黎的，全部炒晒車

我入到黎.gif

Where?

in mongkok. he died in front of me.

希望係狗

又曬左2個AC

啱啱出世

事主姓游（32歲），持雙程證來港

好撚好笑 但浪費左個AC

廣告牌都寫住裝飾係咪Halloween完咗未拆走咋

25歲就中女, 30係中年

兩程證

賓妹

冇block錯你條撚樣

？？有講錯？ 仲調查緊喎

開始同情支那人？

其實串返佢地之前咁on9姐

黃屍神經病
不願面對自己

學你地渣喎 你地以前咪又係咁 邊到跳樓墮海全部都話手足 家陣又唔比人咁做？

懦夫行為

唔怪得今次跳樓有血

30歲中年

要死仲諗業主

諗你老母咩

會調查姐係代表冇問題

你曱甴黎？

圖呢

on9, 叫佢死係你屋企囉柒頭，如果你有層樓ge 話柒頭

牙妓

pin this

支那人

藍絲

你點知唔係手足？

手足

藍屍

比黃絲孤立逼死左

五毛狗想spin走呢單

好快到你啦藍屍五毛